熱狗鄭松泰宜家一見到D佢唔啱聽嘅說話，就問人係咪藍絲

死熱狗

連登仔都係咁咋嘛

我觀察左呢個現像好耐，其實有啲留言都係建議或者有禮貌既質疑，佢都係咁罐頭式回答，好無禮貌。

熱狗不用理

熱狗人渣政棍，遲早俾人清算

射撚滿都係咁
唔夠人講就話人藍屍

鄭松泰唔係本土派黎架咩？

一見到唔arm聽既說話就熱狗

建制黎

佢自己都話佢唔撚係本土派啦
仲叫梁游兩個去死

香港議會史上 第一個 / 最後一個 本土派立法會議員

你期望班熱狗可以點
狗口長不出象牙

人哋畀啲建議你
你就好心撞雷劈
屌你老母啦

原來係偽黃
仲同梁游扮frd扮哂本土
被佢呃左
正一政棍

佢啲post有好多其實都喺度批鬥緊我哋

睇嚟要拎返呢條片出嚟畀大家睇

委任派

佢點答都係袋埋呢一年錢
擺爛黎玩

你聾架屌你老母?

咩太博唔係民主派咩

唔推，可以唔理佢

同連登話人五毛一樣